\documentclass{beamer}
\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{beaver}

\title{Moja Prezentacja}
\author{Twoje Imię i Nazwisko}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\section{Wprowadzenie}

\begin{frame}{Wprowadzenie}
  \begin{itemize}
    \item Cześć 1
    \item Cześć 2
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Temat 1}

\begin{frame}{Temat 1}
  \begin{block}{Definicja}
    To jest definicja.
  \end{block}

  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{example-image-a}
    \caption{Rysunek 1}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Temat 1 (cd.)}
  \begin{itemize}
    \item Punkt 1
    \item Punkt 2
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Temat 2}

\begin{frame}{Temat 2}
  \begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|}
      \hline
      Nagłówek 1 & Nagłówek 2 & Nagłówek 3 \\
      \hline
      Wartość 1 & Wartość 2 & Wartość 3 \\
      Wartość 4 & Wartość 5 & Wartość 6 \\
      \hline
    \end{tabular}
    \caption{Tabela 1}
  \end{table}
\end{frame}

\section{Elementy Dynamiczne}

\begin{frame}{Elementy Dynamiczne}
  \begin{enumerate}
    \item Pierwszy punkt
    \item Drugi punkt
    \item Trzeci punkt
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Elementy Dynamiczne (cd.)}
  \begin{itemize}
    \item Punkt A
    \item Punkt B
    \item Punkt C
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Odniesienia}

\begin{frame}{Odniesienia}
  Odniesienie do rysunku: Rysunek \ref{fig:rysunek1} przedstawia...

  Odniesienie do tabeli: Tabela \ref{tab:tabela1} zawiera...
\end{frame}

\begin{frame}{Bibliografia}
  \begin{thebibliography}{9}
    \bibitem{autora}
    Imię Nazwisko,
    \emph{Tytuł Artykułu},
    Nazwa Czasopisma, Rok.

    \bibitem{autorb}
    Imię Nazwisko,
    \emph{Tytuł Książki},
    Wydawnictwo, Rok.
  \end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}
